中國股市 北京銀保監 下令勿強制斬倉

近期A股大幅波動，一行兩會早前已宣布多項救市措施，其中，銀保監主席郭樹清要求金融機構做好股權質押融資業務的風險管理。近日內地傳媒報道，北京銀保監局籌備組已發布《關於做好當前股票質押融資業務風險管理推動金融市場健康發展的指導意見》，要求北京銀行業金融機構穩妥有序處置股票質押融資業務風險，就已暴露風險的 ...

（節錄）

我最唔明係上次咁快就搵軍隊封鎖唔畀人沽
點解今次又咁忍得

今次沽貨係善意既所以冇問題